даний застосунок скачує інформацію по експонатах з goskatalog.ru.

як користуватись:
1. переконайтесь, що у вас увімкнений VPN з російським IP;
2. запустіть команду yarn start із обовʼязковою і опціональною змінними:
  q: string - пошуковий запит по goskatalog-у;
  name: boolean - чи поміняти формат імен файлів з [id]_[name] на [name]_[id];

приклади команд:
 q="бандура инструмент"  yarn start
 q="бандура инструмент"  name="true"  yarn start

 Гарного скачування експонатів;)
 